有冇人以前玩過Yahoo知識

問過咩問題呀？

好多13歲仔問人拎JJ圖

拎咩JJ圖？

唔知點解級別好似
由小學6年級調轉升向小學1年級
之後 無啦啦變左中學六年級

如果秀才遇著兵，會發生咩事

Up乜鳩

主主人

有冇升過班先？

知識長

會去乞跑online波鞋ac

有升班 但都係唔明

以前會去鳩答人地問題同放killerjo link

原來係你條仆街

而家得返台灣版

屌你老母

去身體檢查俾醫生姐姐渣jerjer

好多人互相約出去check啫啫長度正唔正常

你痴線架

問黎m後x日中出會唔會中獎